十個鐘前同男朋友分手了

一齊左接近一年 一個讀書一個反工
感情開始轉淡 越來越小見面同溝通
有事淨係識話我唔講佢知 但係就冇比時間我
其實我真係好冇安全感 唔識表達自己

多謝你一直對我好好 希望你搵個比我更好的女朋友

Ching 好波

經驗同緣份

知道自己有問題但改唔到繼續一齊只係大家都唔開心

互射之後就會復合啦

完全冇再講野 我諗佢都放棄左

抵啦